九龍反修例遊行 發起人稱有23萬人參與

有市民發起反對修訂《逃犯條例》大遊行，第一次在九龍舉行。遊行發起人劉穎匡表示，今日遊行人數有23萬。

他又稱有遊行人士在彌敦道自由活動，故人數必然超過23萬人。

遊行人士下午約三時半，提早半小時在尖沙咀梳士巴利花園起步，大批市民站滿附近一段彌敦道，隊頭下午四時許，抵達終點高鐵西九龍總站外空地。

遊行人士沿凃高叫撤回修訂《逃犯條例》，及撤銷金鐘衝突的暴動定性等五大訴求。

湯家樺，衰十一

連續四次過十萬人幾大型遊行

民意冇逆轉，遊行到區選

唔知點解會覺得係少
明明二十三萬人係一個好大既數字

警方表示高峰期有5.6萬人

因為有200萬+1嘅數字出現過

湯渣驊！傻B！

當6.9係起點嘅話
個起步點好高

以前23條50萬啲人都嘩嘩聲 宜家閒閒地都20萬up

唔係wo

好柒多人

路線短散得快 估計10萬以上走唔甩 其實都好撚多 講緊03先50萬已經要腳痛

我覺在遊會令人厭惡，不如直接去禮賓府問候下林鄭好過啦，既然佢唔回應咁我地主動搵佢老母，我好想join

同埋好多人塞左係地底

塞左一塞添馬就5萬
塞爆幾條路又5萬

多謝你地，香港人